天水圍今朝女學生被捉入車箱毒打，冇人幫拖！

你老味，一個女學生咁勇，幫手塞
但俾成班藍絲阿叔捉入車箱打
周圍一個個睇住佢俾人打，都唔幫手
屌
聽日一定要見手足保護學生

痴線點解會無人幫

天水圍除左一班勇武之外其他同街坊冇分別
但係天水圍勇武多數都跨區打

點解在場咁少人幫手雖然係多藍絲阿叔
但救人，幾多人都要救

喂 點解冇人幫拖

人呢

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

點解冇人

真係唔好再人肉塞,,搞佢緊急出口 車站緊急制好過

屌你老母，睇戲就算

啲返工廢中廢老真係垃圾，睇住個女仔比人打都唔幫拖

都係 但人多支持就成事

dklm

真係唔好單機
同埋真係唔夠人
夠人既上哂車頭站搭到總站再搭返去頭站唔撚落車已經有效果又安全
唔洗做d會俾人針對既野

推 正仆街
等待革命一刻
日日上街打藍

屌你老母死廢中 返工返工 返撚到你班撚樣因工傷亡呀仆街

單機唔緊要，周邊人幫手

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

唔好再用肉體搞啦

貼野 站站貼 唔好用肉體

一條學生妹 你就知今日唔夠人,,
沉晚宣傳唔夠

得一個男仔救佢出嚟
唔幫手嗰啲出咗樣嘅係咪可以當係藍絲?

一個女仔女學生

好似有班藍屍做盾唔比人幫手

阻膠，見撚到未

所以話 中國人既劣根性係咁
唔怪得大陸咁多人俾車撞/俾人斬都無人幫手

認同

私了姐 毒咩打

接受現實，手足唔係真係咁多
亦唔係無處不在
你見咁多人遊行示威只不過係因為全香港既手足去哂一個地方

屌你老母 我見到一個打十個都幫！

呀sir早晨

起到底未，我第一個上門同佢地老婆仔女講聲多謝

Dllm no one help

屌佢老母，又打學校妹

符合港人

見到細路俾人打都唔幫手
係咪人

大部份中老年男人真係好撚垃圾
打人又唔撚敢
救人又唔撚敢
屌你老母

diu隔離唔幫

中立沉默撚仲衰過藍

香港人

平時d左膠去撚左邊？

大家幫手啦

就係想搞到好似大陸咁 見到有人死都唔幫手

要準備出聽日黎明行動文宣喇

推

推，人少盡智取

正式宣佈天水圍係垃圾區，居然無人幫拖

我就唔信附近一個自己人都冇

屌！

用aa 膠 痴佢老母啦

搞錯 周邊啲人做乜9唔幫手

點解冇人幫 應該係大愛撚 左膠都係狗黎

下次打爆火警

無論點都好都唔應該打人仲要打個學生女

在場好撚多垃圾，我屌你老母

天水圍既手足係前日比人拉左大量

兒家大多數都係返工撚

Push

痴邊？

前日就係去救人比人拉曬

天水圍係垃圾地區

阻人番工毒打香港奴隸世界級

做低賤工作

廢班社畜廢中

點解冇人？
咪就係大部份人都冇良知，大部份人企你對面。
小部份人驚，自私怕事。

嬲還嬲 但唔係有人幫拖咩??

睇解可以眼白白睇住都唔幫手

所以話你班冷氣軍師成日叫人塞
又唔知係好危險既事

之後有人幫手

另付廢老正面相

幫手啦

我覺得係調返轉

好似有人幫 但唔夠 要打撚死郁手果個 屌佢老母

縮晒入老母西啦
叫佢地幫手塞都唔肯，你期望佢地會出黎擋?

左膠去曬邊？

好多人罷黨鐵，入到去無乜自己友。人肉塞門小心 或 避免

手足好少搭黨鐵

天水圍得後生黃架咋
兰唔他垃圾黎

我明明特登去保護手足 但咩事都無...
屌....

非禮呀!

push

呢啲阿叔似跑馬係馬會到鳩嗌個啲

有但好少
好多都縮返入老母西係連登講好順好順

屌你老母
眼火爆

做唔切gym都習武啦
至少每個人都要有能力1vs1藍屍廢中廢老
5個月喇
見好多巴打身型仲係紙咁薄
一拳就收你皮啦
同一場景下連保護自己都做唔到
仲打咩撚仗

有個男仔帶咗佢出嚟

邊個係打人嗰個，好多人好亂

因為唔抵可憐

你死全家就真係唔抵可憐

🤬🤬🤬

....

真黃絲罷搭哂黨鐵啦

痴撚線

根本全部都同黨黎
其實第一時間都有人想救啦
但成車都垃圾廢中廢老
有d 仲做盾擋撚住唔俾人救

開post叫人唔好內訌 自己係度分化
天水圍燒狗屋嗰陣你去咗邊？

老害一係打人一係旁觀
仲要人敬老
敬老母就有

點會唔知呀
又唔係佢做緊係叫得爽
反正都係叫班condom做

呢個時間又會冇阻膠
屌你老母剩係識諗住靠班細ge被罷工同班free rider 有乜分別？

最後女學生傷成點

大叫警察萬歲！然後掟幾粒汽油彈！就可以清靜我港！

返工時間藍多黃少

唔夠人幫手

點解冇人幫

屌你老母臭閪 點解呢啲次次我都唔撚喺現場

真 港豬一直比敬老文化毒害多年先會搞成咁
而家應該係敬幼鄙老先岩

咪傻啦 見過幾次有鄉音姨姨仆到去買水買物資

班阻膠呢啲情況唔會出現

港奴仆街死

話撚咗黃絲喺沉默大多數
冇撚用

痴線

一味叫人出 然後自己訓教返工

死差佬 你老母俾人輪緊大米

612 721 811 831 101 1111 1118

但係啲啊叔好撚垃圾wo

收聲啦食屎狗 死全家

屌佢老母拎個滅火筒鐘柒佢個頭啦

Diu

一個點火師ko 晒佢地

千其唔好

等左幾粒鐘
終於有片睇

因為入面搭車都係成班藍絲

根本係freerider
只係佢地不斷將篤穿佢地既人標籤做分化撚黎逃避
到依家仲有仆街好撚悔氣咁話邊條線邊條線好順就燥

我寧願大家唔好咁樂觀

真

屌

地盤友 手停口停 高樓價養住佢地

好想一個火魔燒死曬成卡車既廢老
千奇唔好

垃圾

姐係有

但標題同頭幾個回覆

Btw 點解真係得一兩個肯幫
開拖啦即刻同班廢中 成班過左時仲以為自己好撚好打

屌你老母

你哋仲係咪人？！

首先唔好單拖做行動

絕對唔係

側邊啲人冷血嫁？

練大隻少少都比人話係鬼

有班友咪話唔要民意既

勁撚廢 零戰鬥力 淨係識做沙包
我真心覺得呢堆撚屌就算當面睇住自己老婆仔女比普通人（已經唔係黑警）打
都唔會識挺身而出打柒對面
頂多跪係度叫人咪打
或者自己擋到重傷
垃撚圾
連少少捍衛自己尊嚴 捍衛家人霸氣都無
d女嫁著呢d懦夫
真係淒鳩涼

因為係得個到入面既
一大堆都係要趕住返工既藍絲同埋中立L

因為自己友係唔會坐

全車藍屍

阿叔係特別多垃圾
新移民師奶反而好啲咁

起個四眼柒頭底啦咁撚柒串

點解會冇人幫

左膠呢

痴能線

我見有個中女幫手，有個男仔都有幫手 。。。。。

痴線 一定要幫呀 和理非都要幫呀

即block 屌你老母

剩係識打細路

有follow開佢，係佢俾人打喎
問咗佢，佢而家想要條清晰啲嘅片
有冇手足影到？

推呀

你老母比人輪姦都係叫自願性服務啫，縮返入你老母個閪等出世搵老豆啦

CLS 班返工撚剩識返工同打人
人多好辦事

CLS, 失常性

可以

保護手足好多方法
暗中保護都係一種

S

都話咗唔好再咁塞，唔會夠鬥架，呢個時間，永遠係佢地多人，佢地太易阻止你，同一件野爛咗要時間維修好唔同架

火警鐘？

最叻：分化撚，五毛，拉
其實返得工都成年人，你見撚住個細路俾人打都唔幫，唔撚係藍黃，係根本幫兇

可能因為果d 都係藍...

天水圍首都 笑死

你老尾閪學生都打

屌你老母冇人幫拖
係咪男人黎

返得工既，大部分都想架車可以開得出。。。

最大聲粗口鬧小朋友 認住你

復興天水圍

成車港豬藍絲⋯

仆街啦屌你老母 蝦女人 成班廢物圍住個女仔打！

唔好單拖, 點都有一兩個大隻D既男士幫拖

唔好人肉塞 自己傷忙絕對唔值得

邊撚個打 揾撚哂佢地出黎

點解無人幫佢

成班藍絲學人出神獸

我地唔好再用肉體擋車門啦, 放臭魚, 用屎魔啦

有無諗過唔幫手果啲其實係認同緊女學生阻住曬
佢地都想郁手但淆底
好啦有人出手啦，佢地就唔出聲，因為有人幫佢地出氣

唉

唔係自己人黎，仲幫咩手，大家要現實啲

小心被分化
你唔會知車上面既人係藍定黃 冇分性別年紀咖
可能成車都藍

全部有樣 有冇天水圍撚幫手認人

唔敢睇手捉頂住

救人啊屌

返工返工返工, 希望你全家死在工作崗位

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

成車廢老，無辦法

都係個句
著校服乖乖地搭下塞下咪算
嘈交留返比我地大人搞啦

琴日藍屍page已有人預告佢地會拉1-2個學生入車廂打 手足小心

以後神獸召喚 我要見到春袋穿窿

特別係女仔
特別係去天水圍呢啲廢老地區
(周圍都係公屋廢老，最得閒，日日就係飲cheap酒、揾NaNa、自己攞綜援屌學生”唔讀書”)

唔好單拖
同一定一定要練定自衛術
上網學又好揾人教又好
鍚袋插眼劈喉 hit and run

成班仆街藍屍

831

阻到人返工到底成效有幾大?
經濟效益上損失其實唔大.
黃色經濟圈應該更有效

姦左

北區同大西北廢老多，小心

蟲系魔法，一大袋曱甴

今時今日會搭地鐵都係藍多

屌.

香港女仔真系好犀利，唔好睇小港女

屌掛住拍片

阻人返工個政府係唔會驚嫁
而且係你阻人，點樣轉架到比政府呢？
明明黨鐵都助攻緊關閉出口
而且會話個出口被破壞
擺明就係入你數
點解唔去諗諗阻人返工成效係邊度呢?
而且係站入面狗要捉你根本冇難度
仲有藍絲挑起打鬥最後都係拉你藍屍放走

屌你冇人幫？

屌一班垃圾廢中藍絲 點解咁少人幫女學生

下次就到你

救乜春，成車都敵人黎架

Wtf

你去啦，支持你，唔好再涼冷氣

大家唔好再用人塞，用物件門邊

唔好黑口罩

對家冇刀冇棍都唔救
成班冷血偽黃唔好再自稱黃絲 失禮死人

呢招都話咗冇效，仲係有人做，唔知諗咩

推呀！成班廢老唔番工好似會死咁

影你老母咩，幫拖啦

你等麻包袋啦香港警察

我係度我打撚死班廢老

屌，唔撚係呀
唔駛勇武都幫到啦

天水圍黎明行動 真係有好多藍絲打人
另外有好多就得把口，口噏噏話「打佢班仆街啦」

有無多啲男手足可以支援吓
真心覺得遲早比啲藍絲斬

係藍絲group見到d留言 覺得自己係平行世界 個個屌個後生女左住人返工有冇人性

打女仔 屌你老母

成班廢老

都話阻人返工死硬
算好了齌打

推。

左膠去左邊

有冇搞撚錯，女仔都照打咁重手？死廢老唔死冇用

同步推Twitter

後面啲人叫唔好打

但隻腳不停踩

有晒CCTV 都咁狼，不過一定唔會告嘅

點解藍絲無左膠

up

以後每人拎一罐瑞典魚罐頭

次次都係天水圍有人檔門
次次都喺天水圍有廢老搞事

屌你地係咪人嚟架

尼個post啲回覆藍絲自己上水真係好，block 9埋你

點曬相

屌 死班人冷血

屌你老母死藍絲為左返工可以去撚到幾盡

人地學生年紀輕輕都夠膽企出黎,班藍絲淨係識搵食搵食
遲啲比共產黨管埋屎都無撚得食呀

私你老母了咩收嗲啦垃圾
返去玩微博啦用乜撚嘢連登呀生滋狗
屌你老母死全家 你唔撚死都無撚用

起底

講咗做啲戇鳩嘢,吃力不討好又失民心,不過你哋都唔介意嘅,繼續做囉,為嗰句成事不足敗事有餘

以後遇到呢d情況一定要還拖打撚柒d藍絲
可以既話打關節位, 可以做成永久性傷害

點解冇人幫手

今日開始 唔可以再咁
要幫手足

白衫果個比較後生既剩係得個睇字
咁樣睇住個學生比班藍絲打都唔幫手

所以話你地幾無撚用，見女仔比人打無人幫
想靠呢班港豬你等食屎

diu

點解冇人理？

成班垃圾冇人幫

香港人成日笑支那人
其實根本就冇分別

班藍絲真係好撚搞笑....
咁準時返工托咩 準時返去幫老細搵錢 奴性咁撚重
如果遲返少少會被人炒 就返唔返都罷啦份工 亦證明佢跟本可有可無 有得乘機cut cost炒佢理死廢老 廢中
我就唔信係車箱嘈個班個個都係老細 盤生意佢有份

聽日一齊出 要齊上齊落

拍片嗰個又唔幫

白衫果個係咪係咁踢??

天水圍真係垃圾地區

同埋唔好再用肉身塞....

成班垃圾黎屌你老母咁都唔幫拖，返去含撚啦阿伯都驚，我真係好想係現場保護佢呀，次撚次都係學生妹俾人打俾人拖走你班撚屌醜唔撚醜，切左條賓周佢啦反正都冇用

唔夠人就化身成左膠叫唔好打啦，仲望

Push
救人阿

唔支持人肉塞

所以話見到私了藍絲
仲有左膠阻住

仲睇唔過眼係成班男人冇人出手
最尾幾秒影到個啲男人
拍片果個都冇幫過手
見到女人比人打都唔幫手
又唔幫手塞 又唔罷工 連見到比人打都唔幫手
塞返佢老母個西度啦廢人

唔幫手都幫口啦屌晒班垃圾

班藍屍同港豬真係仆街黎

等等等

而家仲單機真係好危險

真係無搭黨鐵好耐

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

一早講左唔可以搞被罷工
點解唔用文宣宣傳游說人自願罷工呢

講咗好多次唔好落單，尤其係女仔
你話我blame the victim都咁話
之前喺元朗又係咁，我已經即刻上前擋撚住啲藍絲
人哋係武夫，三句唔埋兩句就郁手
俾人打完班黑警唔會幫你之餘仲會告埋你
係，你係好勇，但都要睇時機同睇下附近有無人幫拖

香港唔配有呢d手足，感謝你付出

要組隊，唔好再單支行動

因為驚囉
佢地就係平時大遊行果d和理非
遊行 唱歌 fb比嬲 食黃店 保特上身 -
救人 帶豬咀 black bloc 魔法 -

事實就係黎明行動收咗皮 都唔夠手足肯早起身

藍絲多既車

一係鎖匙一係皮帶，一定要救手足出來

因為廢老通常係搵日薪，做少日就少一日糧
班柒頭成日話大學生讀屎片，但起碼人哋唔洗捱到隻狗咁仲要逐日逐日計糧
以後笑鳩佢哋無讀書要做日薪

如果見到有事故發生，第車卡既人拉安全製通知車長。

雖然會阻到人，但有危險就好合理

如果廢老打人，咁危急應唔應該開逃生門離開？

我想問下咋，阻到人唔應該做！

求下你班大人，保護班學生啦

講真 依一刻仲搭黨鐵

仲見死不救

你覺得係同路人咩

如果見女仔比人打都唔出手 根本唔係和理非

希望大家早d訓
買番張綠卡
早d起身 早d出去保護下d學生
愈多自己人愈安全

如果我係現場 一定同佢地死過
唔想見到學生妹妹比人打
要我做肉盾又好 開遮擋又好
一定要救番手足出黎

明日復明日
聽日要點點依種説話真係聽唔少
唔好話依場運動發生時要保護
見到有人比人打都要勸阻啦下話
齋影唔幫個啲人 地獄總有你一席

其實都有人救佢呀，我以為拉左入去打到關車開車

屌你老母 冇人幫手？係咪男人嚟㗎

咁多人？車廂企咁密好危險

之前外國試過有人係車廂入面唔小心開左個滅蟲噴霧，之後成班人以為火燭，衝出車廂受傷

仲有次，唔知邊個國家，架車行緊，有人車頭放屁，所有人走避去車尾方向，後面既車卡啲人唔知咩事，最後變到個個衝去車尾方向

幾時先識掟嘢入軌，修理電纜嘅玩法
幾個人就可以停一條線，唔洗冒險俾人打

幫拖啊 手足

屌你老母香港人得個講，見手足比人圍都唔幫拖，平時就又乜又七點點點，一有起事上黎就個個鳩縮。好心啦，而家係革命呀屌你個老母，自己人比人恰都係到睇，仲話光復香港。

屌你老母班無人幫拖? 男人嚟?

屌你老母香港人

死廢老

希望你下次比人打無人會幫你

佢知我係邊個一定唔敢打學生妹

入車打撚死班仆街啦

妹妹

我對你班人mon post狗真係好失望

大家要幫大家
唔好怕

出嚟啦

事實真係唔樂觀

心水清

藍絲又會話民意逆轉左所以冇人幫拖

所以話要帶武器出街
你拎住支士巴拿睇下邊個惡

成班on9仲以為自己係大多數係到打飛機 事實係絕大部份香港人都係食花生 唔搞到自己理得你死

冷氣軍師

有人樣 大家千奇唔好搵佢地係邊個

白色衫帶帽後生果個係咪有份打
我見佢有動作 旁邊有人拉住佢
吊你老母成班廢柴

我唔係住天水圍，所以要做軍師

屌你老母...無人幫?

救Poly 又無左一堆呢

101

屌你老母sir！冚家鏟sir！

［size=6]
痴撚線聽日大家都要擸定自衛武器[/size=6］

香港人就係咁撚廢，淨係得把死人口係到嗌，到真正有事就驚呢樣驚果樣怕俾人拉，個撚個都自私撚。

點解唔幫手呀唔出手喝停個藍屍都好呀

tempo攝車門

終極手段: 紅色顏料水浸m巾攝

屌你係咪人嚟

有人打人馬上停咗成㗎車佢
拍攝廢老樣貌放上嚟連登
起底
見獲打獲

size=6]連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源[/size=6]

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

2：連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

3：最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

4：香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

跪求文宣組復活啊

跪求廢老屋企地址

男仔

人肉塞一定要夠人多，如果唔係好易收皮

真係講聲唔該，下次有咩事衝入去救撚左個人先啦屌你老母睇，睇表演呀屌你個系。香港今時今日既地步就係你地行出黎。

有無公司同事認得？好想表揚下禁勤力嘅員工

阻膠去撚左邊呀？平時唔係好鐘意保護人呢？

女仔講左一萬次咪落單，仲要喺大西北

要玩既咪做嘔吐師/跌野師囉

依家越黎越少人塞 真係唔好再人肉塞門. 真係會成車人DUP你

周圍嘅人食花生？

希望每一區都可以和你lunch

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

一齊

天水圍又話黃

以後見到d藍屍阿叔大家識做啦
操fit自己 操大隻d
打到佢地仆街先得

有人幫左喇，唔係點走得番出去

廢柴香港人，你地配得上「革命」兩個字咩？一單又一單丟低手足

「勇武之鄉」將軍澳尚德邨17歲女墮樓 當場斃命

有冇人理呢單

班人渣絕子絕孫 咁都打得落手

港豬真係垃圾過藍絲，仲話自己係黃個d豬，自己比人打唔好喊啊

好亂 係邊條仆街

佢IG啲相..真係中學生?

幫手塞就唔好綠卡啦
比藉口人地拉你咩

門前班人擋住左

佢有打到嗎?太多人在鏡頭前看不到

起底plz
咁鍾意返工吖嗱！
嫌人阻住咪搭的士囉！

仲有個白色兜帽呀叔有份扯佢入去打

唔好撚話比人打幫拖
比人屌都冇人幫口
北角有吉車黎
全場拍手
我屌晒你地老母

圍觀手足下次先試下大嗌 香港人
睇下多唔多人駁 先沖埋去出手
如果無 就去護手足走 勸交

唔好齋講 做啊 點解冇人救佢

因為港豬靜係想番工

夠啦夠啦
打死人啦

下次唔好單拖去
依家要預班仆街係會打鳩人
要有作戰準備

成班垃圾係度睇戲 驚拿屎上身 算q數啦

你班扮工撚少少都唔幫拖

咁你呢？

咁都唔救人，痴線

係囉, 袋住支架撐出去跟住畀狗咬,無端端坐兩年囉

天水圍真係一時時，上次幫口屌成個月台一齊出聲，真係睇你塞個卡啲人黃定藍

笑撚死咁多男人都唔幫1

見唔少bodybuild嫁都
又一城張飛都救左幾次手足

推呀屌

主力得學生塞 無物成人塞鐵
點夠全車藍打

大家認住呢個打人廢老

Respect

圍睇個d 係做乜鳩

痴漢列車

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

屌你老母一睇就知成個車廂都係垃圾地盤佬
成班垃圾淨係識郁手郁腳
日日塞到佢哋翻唔撚到工就啱

D阻膠去曬邊

打女仔真係仆街 借啲意掂女仔

其實有，你睇真啲，不過冇還拖

其實都睇唔到邊個打

但明顯比例都係太少喇

打人條撚樣起左未
快啲起出嚟丶等手足餵飽佢

好似唔係冇人幫 因為今朝幾個車門都有人打交 打左幾場 可能咁岩學生妹比人拉左入去 今朝係開哂大片咁

點解我咁反對塞鐵，其中一個原因就係唔想有細路比藍絲打罵

要停黨鐵可唔可以用啲聰明啲嘅方法

唔一定天水圍，架車係載埋屯門同兆康既人

不過我都認同要諗諗第二d方法，日日咁有學生比廢老打唔掂

講真咁撚多人 真係知咩事既得前面圍住個10幾人

唔好單獨行動呀...

絲打真係要小心，唔好單獨行動呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

不割

但呢個咪唔理民意嘅後果

之前普通市民見到裝修，唔會阻止，因為佢哋同情

塞交通已經失咗民心好耐，所以藍絲打人時，旁觀普通市民唔會阻止

唔好再固執咁話民意唔會逆轉，仲係佔大多數人口嘅政治冷感香港人一早怨聲載道，再加上全車乘客都趕住行，唔少人會覺得抵打

咪系，肉身塞做乜鸠

屌你班廢柴香港人，男人黎？

保護學生

其實家下坐得黨鐵都係港豬

幫都唔幫

佢咩中學生阿...佢讀ive KC,出晒名加啦喎,有好多花生

人呢?

之前有巴打講過 你永遠唔知現場有無黃絲 就算有都和理非

講撚左幾多次唔好塞門

走去車頭開緊急門啦 下次比藍屍打撚死呀

係，其實運動早期不合作運動都係用呢招，唔明點解而家又要再用，會唔會有第二d方法係封到鐵又唔洗比人屌, 而且仲可以spin到個對象去mtr, 而家咁只係不斷增加廢老對手足既憤怒

推 曱近平

Dklm 班啊叔係咪cls

成車都仆街！

救人呀

食花生

點撚解可以唔幫手

內地一向係咁

乜撚嘢叫內地？

在場唔出手幫拖=幫兇

唔好再用肉體擋

姐係片入面比人打個個唔係中學生?
有咩花生

🐶？

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

可能係同一時間兩單黎
大家都係手足就唔好掛住食花生
Focus返打人廢老好唔好

認真
塞鐵唔冼人肉塞
電䌫打柴就ok

屌 唔撚幫手

push... 搞機場出境果次已經知道衰咗。。果陣仲識得道歉。。。點解又重覆

同埋宜家真係少咗人提浮屍， 連韓國電視台，律師爆輪姦咁核彈，都俾蓋過

屌佢老母天水圍呢班生蕃, 係唔係要帶兵討伐?

成堆廢老

講咗半年，呢啲情況出現咗好耐
成班香港人就算係黃絲都係得把口，除咗勇武會幫手之外，大家唔使咁多期望，你話人地揸把刀都話驚，咁撚樣打都唔過去幫手真係癡撚線，死撚咗佢算啦，屌你老母
無睇錯，最後都係得個呀叔幫手護個女仔出去
三個月前同樣都發生過係自己身上，我唔會再期望啲人會幫手

大家睇到塞鐵既學生、手足俾人打，
但又面對成車藍絲無辦法幫手覺得好無力？
幫拖又唔係唔幫拖又唔係。
平時我地私了既最大敵人從來唔係狗，係左膠！
同樣道理，
其實佢地最大既敵人係「藍和理非」、「藍左膠」

只要扮演番一個自私既藍絲就可以化解暴力。

例子1：你地咪打交呀，一陣我要去做證人咪無工番！
例子2：咪打交呀，有人起左底工都無埋，唔好搞事啦！
例子3：喂，你一打就停車架啦，我趕時間架，手停口停！
例子4：喊，拉住D藍絲唔好俾佢打（女性限定）

大家如果活用以上例子加以創作，手足被打既機會就低好多，
便衣防暴都俾你搞到亂晒。咁如果你大大個黃絲樣，就咪用呢招啦。

唔好落單一個人嚟，班仆街無人性又唔會被法律制裁

做雞都可以愛香港嘅
不分職業

有無人將現場嘅人起底，俾大家認清啲垃圾

不嬲會出黎屌班狗既市民都係黃架啦
又點會介意3罷啊？
你打咁大篇野前都唔撚用腦既

屌你老母 旁觀者變浮屍啦仆街

咪盞比人打

係到講有撚用咩

靜靜地贏

又人格謀殺

起底組呢？？？

咩時間 邊個卡？聽朝一齊去坐車
呢班廢老九成同一時間同一位置聽日出現返工

啲阻膠去曬邊？

咪臭係 呢個時候又唔出現叫唔好打

除左唔好單機
香港人欺善怕惡

屌你老母la 鬼唔望你個女比人咁圍，人地同你講翻私了姐

根本就係 連停課都無 連登仔真係

人哋講緊普通市民呀

塞鐵不嬲少人

good suggestion

星期六有咩活動？

未回復元氣 呢兩日力谷文宣

係個一卡入面嘅都係人渣！

班藍屍咁努力返工都係住天水圍

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

［民意調查］光復香港，時代革命！

出post唔係想要人屌黎明行動
係想大家小心/唔好落單/聰明d

香港人怕事

唔好單機，對家都會私了
仲會有狗支援

Sorry sir，依幾日休息下 區選後見

天水圍手足真係無得頂，真係日日月台都好似戰場咁。有無諗過光復天水圍月台啊？

香港人去咗邊

你話我分化撚都好
大家都係唔好阻人返工
咁佢地會好討厭咁樣
咁會直接影響區議會選舉
貼連儂牆好過
好多連登仔唔理區選
其實比你想像中重要
保皇黨最想你哋唔理區選
如果今次區選輸左
政府以後唔使再理非建制派

你老婆同老母塊閪皮都比我屌到反哂出黎

做乜撚野呀
冇人幫拖

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

你死全家，我係你靈堂開香檳啦呀蛇

一定要起底

仲唔小心比人射撚哂入去

又唔好指到明一定係藍絲打人 冇人幫手個問題就係呢家連黃絲都頂你哋唔順 再搞落去分分鐘香港變食人國

另一角度痴撚線成班男人打小妹妹無人幫手，好嬲

PK

仆街

個班男人真係仆街賤種黎

大家幫佢女仔清算好過la
最少要全部無左份工

好撚柒嬲

垃撚圾

痴撚線。。。有無野呀

因為要拍片？

檢討得呢個行動未

無人幫

攞支滅火桶入去救人喇，戇鳩。
影你老母咩，影。

正如你條女比綠帽你帶都可以好愛你一樣

佢哋敢 ， 仲洗我哋受咁多苦？
咪對佢哋有期望啦

屌你老母 咁多人睇住個學生妹比人打都唔幫拖 全部都係同謀

見到同路人比藍屍廢老恰 求下大家幫下手
唔好由佢地比人鬧得唔得

不得不承認我覺得漸處下風，真係要聆聽檢討：

1.後生對抗型藍屍多左(可能每日150大陸人功效)

2.黃被捉/被打無人幫，上次擄帶少女都無人救我估佢好大機怕左

3. 洗左錢佢地文宣靚左，仲偷片加旁白誤導大家，品質唔差

4.增路、裝修/火魔鋪漸生反感

以現況平心而論，你或者可以有好多解釋，但事實佢地就係反感，或你d解釋未夠好到令佢信服

呢幾日會好事亂打人
引勇武出場再停區選

唉，咁多位，見到就算唔私了，唔還拖都幫手擋呀

第二個黎，不過一樣係比死廢老打

連登仔講就兇狠
我肯定正評班人見到都係碌撚
唔會幫拖

面對現實啦個個都係識拿住手機影相

勸唔好鶳班左膠呢

仆街點解無人幫手

起底組做野未

勇武比人拉晒啦軍師們

(有片) 大量藍屍 瘋狂圍毆 狂踢少女個頭！！！

入去推e個post!

血債血償

呢位同學唔好再用8月果陣塞鐵黨失敗既方法啦
已經多次驗証正面塞鐵成本高效用低，諗下其他新招啦

班藍屎冇得番工慘過死老豆

見到啲女手足即刻入左去屌啲藍絲阿叔同擋左佢地繼續打
唔係無人救...只係救唔到真係要多啲男手足出嚟幫手

屌你老母冇人出神獸

屌你老母仲見到啲後生仔幫手打d女仔

點解唔用小隊形式？落單好危險！

呢個地球上其中討厭物種之一：廢老呀叔
蝦女人蝦細路咪最叻囉
試下換轉係個男人黎 佢地撚夠膽出聲
車廂咁多人冇人出黎幫個女仔都痴線

我搭巴士返工唔會知
藍絲廢老試吓郁手我一定打柒佢

落單就唔好同現場藍屍死撐，
起馬要有幾個人先

今期天水圍地盤多

家陣呢個時勢, 報警有用??

你仲要係黃果邊
分分鐘警察反告你參與毆鬥

睇到勁心痛，首先一個學生著校服同班呀叔嘈已經好勇敢，仲要係身邊嘅人無人支持佢得個叫字，班呀叔細路女都打跟本喪心病狂，仲要無人即時救到個女仔，單單呢幾秒，已經反映咗香港依家嘅社會問題同意識形態，有知識嘅年青一代為公理公義行出黎申訴時會被收成期嘅一班年老知識水平低嘅所謂建設者去欺壓，同時間中層選擇沉默，因為希望盡快上岸離開各種事不關己嘅問題

屌你老母 成卡無一個係手足淨係識係隔離叫唔好打有撚用咩

鄰國

家陣呢個鐘數, 個個都是 趕番工既港豬, 邊個會救人

分分鐘佢地內心係到諗:「做得好, 阻住我返工, 打死佢地」

勿送頭

係。同埋大家要小心，唔好單獨行動（除非好好打）。

女手足宜家點